外置HDD 問題

最近買咗隻死雞Backup Plus Hub
想問大家用外置HDD係長插平常照開機熄機
定係唔長插, 用既時候先插返

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

留名
我都想知。但每次都關機跟住啪拖版。開機啪拖板。驚一係怕HDD咁樣斷電會好快死。一係驚拖版遲早個格個制壞

死硬

要用先插啦 根據我既常識你唔比電佢佢唔run會長命啲

啪拖版好似好易死

啱啱試過"安全地移除"之後隻HDD熄咗燈停咗轉
好似OK

岩呀，你安全地移除就係斷果usb port既power 但你開機都會比番電